西童有咩好J, 西童牙哥先係最屈機

聖地牙哥

想吹爆佢條j

覺得兩兄妹有冇屌過
有
冇

基架喎人地

佢係咪拍緊拖

兩兄妹應該互相分享埋個處

好想含佢碌上翹撚

仆街見到西童個名扯住入黎睇
見到張圖都keep住硬 屌你老母

咁細兜

gay test fail

you mean西童？

你班假基佬西童阿哥留返比你地
我要西童就夠喇

識貨

:o

有冇咁gay情4射先

個樣好衰